今日搭地鐵見到有個人用iphone x 竟然開左殘障鍵

用iphone係未都係on9

你唔比人地真係殘障

見到你唔通講係香港人戇鳩咩

有咩問題？ 佢攞你部手機開？

人地買部ipx 引到你班酸友望黎望去 真係值回票價

但人地做咩關你撚事咩

仲張開po 真係好撚柒

用iphone本身都係智障

人地想坐係關愛座玩電話姐
唔洗比人批鬥吖嘛

Bill Gates 勁啲
定誠哥勁啲

基哥話用an機都唔用iPhone

點都好都唔應該單憑人哋用咩機而胡亂標籤人

我就覺得 基哥勁啲
所以跟佢

萬眾矚目、屏息以待，第二代 Apple iPhone：iPhone 3G 終於在 2008 年 6 月 9 日露面，
並鐵定同年 7 月 11 日，全球開賣，香港會由 3 香港率先發售

蘋果iPhone 3GS 6月底在美國開賣，
亞洲地區首發時間選定7月10日由香港「3電信」公司代理開賣，
資費方案今（9）日下午3點公佈於該電信網路上。

當年iphone 3G 同 3GS 首次發行都係爛3
當年steve jobs 未死, 姓李既點都賣返apple 廣告啦
又點會用其他機呢

Assistant touch 幾好用，
可較大細聲，captures screenshots
Lock screen; 唔洗成日按實體鍵

李嘉誠真係好鐘意幫apple賣廣告

我都試過
仲要搞左好耐先取消番

唔明個笑點係邊

利申 冇開

酸撚到 關你撚事咩

冇咗實體鍵嘅 iPhone X，殘障鍵顯得好重要，集 Home 鍵，Capture Screen, 多版切換功能。

kol

可以再教D個MON
廢事係地鐵比人望住你做緊乜

其實用過iPhone x 就知 係比有人中掣更方便

走啦智障

sor 我用iPhone

外國人真係有殘障先開粒殘障制
比外國人見到會笑9你
所以我都收埋收埋咁用